邊到可以識到2x歲既單身女仔

我係

偶爾單身ok?

我

是日單身

我都係 pm你條陰莖jj相比我
tg: hugo1991

大學

可唔可以同我互相認識

畢左業啦

請自貼

出街

講多少少想識d 乜嘢類型嘅單身女仔

我喺街啦
邊度有？

出街都無用嫁, 唔通無啦啦搭訕?
正正常常順眼就夠

Yes you're god damn right

截停個女仔問佢嘢囉

呢度點去、呢頭有冇XYZ、巴士站喺邊

自己自由發揮

我識好多

冇咩？繼續行去下一條街

介紹d 嚟識下不如

教會

大學
不過的已grad 悔不當初

係唔知點解個個女都有仔
咁奇怪都有

唉好後悔

係呀, 識親正正常常既都有拍拖

咁你會唔會覺得單身2-3年唔正常？

總有人放盤 呢d就係機會
單身好耐個班眼角好高，想一擊即中，理性到爆，你唔符合結婚標準就唔會睬你。

所以樓主自己衡量

有人放盤都要識到先得, 唉無途徑識人

Aps

apps?
每天單身
利申我

一樣無途徑識人
返工日日對住個班同事
放假又唔會join團體活動

身邊好多都等嫁然後鄧你着急
反而我又覺得勉強無用
另一半盪失咗路未搵到自己咁解

利申: 同事真係不了

絲？個樣正常都已經大把選擇等你簡

我身邊好多朋友拖都未拍過
隨住年齡增長我feel到佢地開始緊張

邊到可以識到2x-3x歲嘅單身男仔？

身邊啲朋友嘅圈子太細啦，有啲仲係A0，香港冇曬單身男仔啦？

絲
大把選擇就言過於實了
都無咩機會識到新朋友
fd又唔會介紹到俾你識
因為通常都話對方唔好唔想害你

A0有咩問題

點解你會問「A0有咩問題？」，係我表達有問題？A0冇問題，我想表達身邊冇曬啲廿歲三十歲單身男仔啫，一直單

A0都係男仔，都可以考慮下同佢地發展姐

我大概get到你嘅疑問，以為我指唔想要A0男仔...其實我係指我有好多A0女仔朋友

是時候介紹俾我了

一齊出黎認識下

單身好男仔here

agree,跟住不知不覺就三字頭了

介紹黎認識下

早排有個邊度可以識正常男人既po好快爆
呢個

同你情況一樣
都係因為咁單身幾年
有時會諗係咪自己問題
但真係唔知點識人

係咩我已經係啦, 正常好男仔

無動力識男仔

點解你地唔去參加d興趣班
康文啦 又多唔同班選擇

認真 我係

Same

利申 仔

全部阿婆

睇你參加乜活啫
我就識人 因為咁而結埋婚
好多時參加得呢d興趣班都係單身 打發時間
又多樣興趣 幾好架

筍盤女仔晨早讀書嗰陣被人mark哂

你選擇男仔range幾闊，唔介意姐弟戀

女厠

參加邊項？

巴打我又點知你對乜野有興趣呢
夏天參加下d水上活動囉

而家肺炎仲邊有興趣班呀

急到咁咩

支那

點解咁強調廿幾歲？唔三十幾或者十幾？

想知邊度識30歲單身的女多啲

大把喇，你friendzone晒

join 過，冇後生仔/女，一係就全女

利申：絲

wechat

唔識游水又唔識行路 有咩建議

真，同事不了，之後就完全無可以選擇既對象

d fd話join d同區gp
入面會約出來聚 然後就拍拖
但緣份嘅嘢咁難講

少有，個個連登仔都話男人無論幾多歲都淨係鐘意25 以下

同區grp 得d 廢老藍屍

弟弟睇落幾正，青靚白淨

你識嘅嗰對係join 咩興趣班？

咁咪啱 報游水班

其實都係想有個另一半分享下生活
煮下野食俾對方食 周圍去下經歷下 都咁難

我自己都三十幾，唔想湊女
同年齡層先有共同話題呀

呢度

遇到合適嘅人就唔會介意可接受細3歲內

想知點解同事不了？
我係絲 我公司同時有2pair拍緊拖
所以就諗緊 其實同事係咪work

Hi

哈，btw你起呢個名有啲aggressive

係大把，但身邊冇呢

我覺得公事上好易睇得清一個人嘅優缺點
識耐咗見得太多 太清楚對方
除非一開始就對對方有好感

考慮下連登識

我反而諗 其實日日咁見會唔會好悶
大家因為日日見 無左果種想同對方分享自己生活既樂趣

帆船 獨木舟 風帆 有男有女

咁搞笑，join呢d gp不如去玩交友apps
雖然兩個我都覺得唔係咁好

都真係幾悶
如果唔公開 有時私底下同事講壞話
講正對方心入面會好尷尬

而家積極考慮認真

唔好揾我，好驚大肥婆

你幻想得太多

呢啲gp通常都係2登開post add嘅
我ex都係舊登吹水gp識
不過當時係諗住搵堆人傾下計
唔係想識男朋友

20歲

俾你估啱咗，係大肥婆啊！！放心唔搵你

咁既然你有經歷點解唔再join類似既gp
我無試過先諗唔到點識人啫

咁細個

咁講野好hurt
你的標準大肥婆係點?

大肥婆都可以有market

姐姐要幾多歲

大肥婆有安全感

可以好可愛

利申唔肥

咁先match返你啲A0朋友

同樓主相同情況 那有女

絲打，你好！

你唔可愛

因為唔肥

瘦過我

我覺得為咗識男朋友去join gp好有機心咁
同埋想試下有無機會自然地識一個
咁就單身咗2年

正常人嘅身形

自然識人呢個我都想，但等等下我都等左3年
有無機心我覺得女仔就無咩所謂

朋友介紹，就算好女仔俾人mark 左
佢地都係會有分手既一日，咪又係要再搵個果

有冇人讀大學都識唔到異性
講就講好易識到但事實就冇

姐姐想要22、23up同千禧弟弟怕有代溝

2年後我再搵你

介唔介意講下
上一個點解分開？

介唔介意私底下講，唔想post係道

同同事拍拖一散左就仆街啦
試過舊公司有一pair因為男既同隔離team出軌
三條友日日喺公司單單打打針對另外兩個部門
半間公司既運作都俾佢地搞彎晒

同team拍拖既仲精彩

以前做廚房 有條師兄係魔法師 單身接近三十年 有外國護照 但都冇人how
佢話20-30呢個年紀既女仔單身 得一個原因 就係樣衰冇人要
佢仲有好多金句 冇計劃就係最差既計劃
佢係一個超級100kg 既大肥仔 看透左世事

唔用tg啦咁麻煩

識親既女都有拍拖, 唔急就會俾人搶晒咁

絲打報過D咩興趣班?

你好做個好朋友

有絲打覆我

辦公室戀愛仲未接受倒
但除左同事呢幾年冇識過新朋友

巴打, 攬攬

我都要同絲打say hi

參加多D活動, 係U真係大把活動

唉, i know that feel

真係好難識新朋友, 仲要係單身就更難

我都想知出黎做野根本識唔到人

畢左業之後圈子細到爆
本身識個d其實要一齊一早一齊左啦
跟住d中同呢1 2年都陸續結婚...

22 23up here

都係玩活動 交友app 之類
日常生活根本唔會識到 尤其係畢業之後

除咗教會同義工, 仲有無途徑識女仔

中同幾多歲, 咁快結

Lm

返工主動

成日對住最易有feel
一齊左又會冇私人空間
不過身邊好多朋友同同事一齊
又好似幾sweet咁

岩呀 連返master既同學都有另一半
有d仲要結埋婚或者就結

識一個A0
有無大學學位，有無錢丫，靚唔靚仔，講英文流唔流利？

除左公司同事
平時又少機會識其他人
好贊成你句冇私人空間 7日對足5日

對得仲多過屋企人

A2受唔受

我D同事都好老

靚仔既話, 擺張相出黎玩app都得啦, 就係唔靚仔

係都我先啦, 排隊呀

有無諗過散左點算？
依家返工對住放工又對住

你慘d連讀書都冇對象

24-28歲結婚既人都唔少

我想要女呀！！！！！！
圈子極細，圈子入面嘅人一樣冇女亦都冇女性朋友
做野嘅地方又冇同齡後生女
我唔想30歲仲係A0呀！！！！！！

其實話參加活動，有咩specific既活動係多後生異性呢

讀U

請問各位絲打，你們會參加咩興趣班或者有咩活動係多女仔?

呢個po應該好多人過哂大學段時間 後悔緊

讀多個degree囉
sit堂都好

Fd 搭fd
你嘅中學同學大學同學同埋同事應該可以幫到你嘅

其實都仲有唔少

咩班全女?

你好啊係巴？

整嘢食嘅興趣班，e.g. 整月餅、整蛋糕嗰啲

全部後生女

咁啱啊，我都係A2你係巴？幾高？

笑咗，好高興認識你

羽毛球、月餅班、calligraphy、小豎琴

得小豎琴有繼續

係啊 但你係咪唔好A0

呢度咪有個囉
永遠就係現實見唔到面

係邊度報?

我巴呀 170
絲打幾歲咩CUP

唔係唔好，A0幾好啊～（其實我原文係指我有好多A0女性朋友大家會錯意）

講得冇錯明明咁多單身男女，為何一直遇唔到

廿中，高166，cup數唔講啦巴打幾歲

絲打有冇玩過交友app

呢啲通常正係上一堂?

從來都唔玩，不過有一刻諗過down嚟玩

你講左我反而驚
我都係廿中 絲打做邊行

唔緊要 你哋圈子得女仔我識唔少單身男

NGO, 你呢？

其實我有玩過一段長時間，玩到個人心灰意冷
所以而家都係想係現實識人好啲
奈何冇途徑

嗯，係女多男少得閒認識下～

之前有一pair散左
2個係大家面前扮frd 又有d位尷尷地
大家同事們都好尷尬

做義工？不過好少見後生做義工～

IT dog

平時鍾意做咩

真，早排有去join過全部都好老
你有join過義工?

香港男仔鍾意矮嘅女仔所以我諗我都係注定單身

你幾高 高先有長腿喎

你鍾意點既女仔？

我都想知
利申 23歲仔 好傾得
但係D女仔fd全部拍緊拖

2字頭A0巴路過揮手 圈子真係影響幾大

心地善良

我都想知
啲女唔係有男朋友就俾人mark曬

Yes

It dog 好嘢嚟

我自己覺得女仔識人難d
而家做野又識唔到 身邊大部分人都有另一半

完全一樣
返工日日都係對住同一班人，放假又攰又懶無參加活動
自己都好明白要擴闊生活圈子先有機會，但就係無從入手咁，連新朋友都識唔到唔好話男女朋友

識人唔難，識一個自己鍾意既人先難

好條鐵現實上越嚟越摺
本身都唔太識講野 做左幾年更加唔識講

識一個自己鍾意既人唔難
識一個你鍾意 佢又鍾意你 既人先難

可唔可以講多啲

得一堂怕唔怕好難抄牌
始終太陌生

絲打係點報既
康文署嗰啲？

我都有同樣煩惱
宜家讀緊U，有人溝
但係我唔係好鍾意

我阿媽叫我大學無論如何都試下拍拖
但我真係搵唔到

試下教會

同感 唔想係工作環境識 起碼唔好同部門
順風順水好地地就無野 分手好麻煩

興趣又唔多識到女仔
返工返shift 難固定去上堂

朋友話去酒吧飲吓酒傾吓偈
但我又唔飲酒

利申：3頭 準備自己一個過世

我識一班女仔
單身幾年甚至廿幾年
個樣個性都ok
但性格都好內向 怕厹

煲劇、動漫畫下畫咁

好耐之前有，當時仲有啲後生

女仔識人先易
但好多女生人勿近
人地同你講野又唔比反應

仲要性格價值觀都岩可以行到最後仲難

23歲但tb ok 嗎？

呢樣真
而家每日lunch time 都抽時間出嚟同同事打下牙鉸鍛煉下

利申：IT 狗 too

日文班

試下用朋友mode 講笑咁問下嗰個想追你嘅人做乜對你咁好 / 你有咩吸引到佢，之後做相反嘅嘢

令堂好好，唔阻你拍拖之餘重鼓勵你

Relax d 先，當識朋友開始，咁樣會易d 入手

日文班都係一個好選擇，之前join 過pasona 日文班兩三年，男女比例一半半

不過好多都有另一半

學書法畫畫?

唔差太多無所謂 5cm

真 當經驗
如果唔係連自己中意咩類型都唔知

Pasona... 報完發現男女比例係一半
但啲女全部都姐姐級

女仔係咪多數鍾意靜態小小既活動

睇人姐
去動態咪識到動態的女仔
但都未必一定
我動靜都玩

咩義工黎? 男女比例如何

有冇人報過日經研，知唔知環境點

join過
出黎見過幾次都係對我無興趣
可能我太樣衰

畫開咩 我都想畫但成日的唔起心肝

yoga
但有d男仔唔會揀因為拉筋好辛苦

連登一邊屌狗公
狗公一邊就現實世界搶哂你地身邊正常女
呢D女感受過狗公好同壞
但就係係都唔理連登正常人

利申 幾年前上語文班遇過單身渣女
調整梗理解現實後既心理想法

睇你心態
如果你本住搵另一半join gp
不自覺可能會chur咗 未熟嘅人就會反感
有d人慢熱又唔頂 樣問題又唔頂

你搵我呀？

高既先正
絲打幾大 定係你巴？

讀多個degree個opportunity cost好大

應該好少人參加啦? 而且個個戴住口罩, 真係連咩樣都唔知

幾好提議喎

你同另外果個絲打個名好似

連登真係好多痴線佬, 問人咩cup都有

好耐之前我都參加過一兩次, 真係得d叔叔嬸嬸

順眼正正常常, 心地善良就夠

big4

巴打, 我都係三字頭了

介紹黎識啦
利申: 好好男仔

我都想介紹
但佢地好抗拒相體咁既聯誼
個樣都ok 唔肥唔港女 行街食飯AA

動漫我岩喎鬼滅の刃

TB對仔有興趣?

絲打玩過好多

順眼呢d好主觀
善良就 身邊全部都乖女
最曳係我

高有長腿都吸引喎

佢地有冇上咩興趣班？

姐姐級即係幾多歲? 可能對我黎講係妹妹

單身渣女即係點?

成班都玩開空中Yoga
有幾個識煮餸焗蛋糕 又唔係港豬
又識日文 我真心唔明點解佢地識唔到

一睇就知35up
後生女全班可能得1，2個 仲要有另一半

普通幾個人約出黎去下cafe, 玩下boardgame咪得囉

果d烹飪班多人到傻

唔洗相體咁
成班出黎玩下囉 唱k行山之類

你估我冇咩幫手咩
但佢地真心慢熱又內向
d仔追追下以為無機放棄

我都覺得順眼好主觀,要相處落先知有冇feel
有咁多乖女, 俾我識到就好

其實我諗好多人都怕咁odd咁特登去識朋友（fd搭fd)
反而如果知佢地上咩班，join完有話題就可以自然啲

真係乖女果d
好怕醜內向 淨係同識左十幾年果d朋友玩

之前去過探訪獨居老人
跟住聽到婆婆講佢啲故事當場有啲眼濕濕
出咗門口之後個女仔忍唔住攬住我喊

利申 gay

介紹啦好男仔here

嘩, 真姐姐黎喎, 不了

戴住口罩烹飪咪好辛苦, 熱死

廿中？

唔知點介紹
一諗起介紹仔比佢地果日 就覺得勁老尷
紅都面哂

cmb係識女好方法 但點撩都有技巧
約到出黎點keep contact又係講技巧

係呀 出黎做野兩三年
有人埋身 但見佢地一條仔都無
乖到傻 你會有興趣咩

我都係慢熱, 有時D女會覺得悶, 加上返工要OT, 有D女又會唔鐘意, 返工多野做, 我真係可以無時間掂手機

好多人鐘意細細粒

點先可以識到佢地

唔係明火還好啦 仲有啲係蛋糕 ma

我屌 你又慢熱 佢又慢熱 咪尷囉
我做媒人望到都覺辛苦

其實好簡單朝早morning, 夜晚good night
得閒講下自己做緊乜就ok
乖女對男仔既要求好少

佢知唔知你係gay

唔知

其實交友app係識到但你咪撚一黎話
「Hello 我叫大文呀，你叫咩名？😊」
呢d見親都覺得老尷

我口才又唔係好, 樣又唔係靚仔, 一條女幾十個仔hi, 都唔知點玩

我都想幫朋友搵到另一半
但我自己都無咩男仔朋友
D男同事又結哂婚咁濟
係咪應該去拳館識下男仔再介紹俾佢地

+1蚊跟機

呢度係連登

唔驚, 為左自己既幸福, 我會變到好多野講去認識新朋友
乖女唔代表無要求喎, 無要求果D係咪本身條件唔好, 無乜人追

真係要睇pick up line 要特別+風趣
曾經識到個講野堅on9 但做人幾醒
keep住做緊朋友

乖女唔求靚仔 只求乖仔樣
眼鏡+白恤衫已經夠
性格暖男 但唔好烚熟狗頭咁變左狗公
當然就唔好著到油頭毒撚咁就得

有人追啦梗係但太厹嚇死班女

我符合晒喎
利申: 日日著恤衫返工既乖仔

咁你冇理由識唔到女喎
又話返工忙冇時間撳電話
分一半上連登既時間 玩交友app好過啦

就咁聽落, 真係理想gfable, wifeable將來大家靜靜地係屋企睇書都唔會悶

咁岩今日放假姐, 唔係邊會見到我覆得咁快
圈子細到無人有, 點會有女

真係gfable架 唔玩感情 就係難追囉

好多人係因為自己唔太高
怕襯唔起個女仔
利申：唔高

小弟岩, 我好有恒心

真 我返工都睇唔到手機

其實高過個女仔就得啦, 我見D靚既矮仔都拖高妹
利申: 高既柒頭

咁佢哋係慢熱 定對d男仔無興趣先

問題係我堅唔高。。。直頭矮

係
事實上好多高嘅女仔想要180咗右男仔
我就覺得矮我5cm都得
但男嘅未必接受到，都要睇雙方

sad but true
大部份女仔不論自己幾高都係要高既男
我明既
但就真係硬傷。。。

你幾高？

唔夠170但接近

都有好多160左右女仔嘅
同埋高度呢啲嘢好表面
外在條件好會容易approach人
但始終吸引一個人唔係淨係外表 正常就可以
男仔自信談吐內涵先真正吸引到人
至少我係咁

真係勁慢熱
識佢十幾年先會成日同我呻點解冇仔
cmb係有約過男仔出街睇戲

你識野 欣賞你

一定prefer高
但試過中意差唔多高嘅或者唔夠自己高嘅
其實唔介意

我都有ex高我些少
佢就唔太介意
但最後異地散咗

呢D係好野, 可以長久

可惜

我咪喺度
仲唔來溝我？

巴打我都係
我168 斯文樣 日日恤衫返工 成個衣櫃都係恤衫類
更慘既係我本身個人極瘦
係正面望落去個人好窄身果隻
下巴又尖
我朋友話: 話你醜又一定唔係，話你靚仔呢，你又執到四四正正，樣唔差，但去到靚仔水平呢你又差少少
話你高你又唔高, 話你矮又唔算矮
成件事好尷尬

利伸: 26歲溝女溝到38歲，有出去讀過Language、興趣班，但發現識親D 女都有男友/已婚/識完傾二句就話今年同男友結婚
淨低果d 女真係又肥又黑先無男友，Sorry，我真係接受唔到....

長者服務，女多男少，後生比例為兩三成左右

畫開動漫、素描...

你好呀幾歲？幾高？

而家溝

睇咩動漫多？

我都有畫素描 貪方便

26 a0 路過

邊位咁有緣份啊？

鬼滅正

可惜完得太快
我覺得可以刻畫多d人物既過往 成長

蘭桂坊

中意少年漫畫類，純愛少女系動漫已經唔啱我啦

畫得似唔似架

嗯嗯，認同！

雖然我都唔鐘意 拖戲
但佢堅係進度太快

仲有追d咩漫？

可以試下啲運動班，或者有啲悶啲既財經置富班 大部分係仔，30歲以上多

唔該哂絲打
多謝你咁有心機覆

有冇tg send俾你評價下 不過唔多

共勉之 22A0
只怪大學時期太摺

跟住點做唔做到朋友

搵我就得
你啲朋友幾歲左右

都27、28架喇

都大我5、6年
佢地有冇參加啲咩興趣班義工之類

Your face your fate ?

170

但係好難搵男朋友
我絲 22

比d勇氣係街識
最多咪柒一柒即刻調頭走

咁你又會唔會嫌人矮/平頭先

香賓大樓

23
175

點解我冇

好想識d乖乖女，但乖乖女通常都唔鐘意乖乖仔

放學即刻返屋企一定識唔到
我就係咁

你夾腸之鬼仲想扮乖乖仔

170 對我嚟講先叫正常高度

網名黎姐，真名係純情小毒撚

d乖乖女多數鐘意曳曳仔

留名等介紹
利申 米8 30cm

毒撚係咪要注定孤獨終老

這些機會
巴打想問下你係傾左幾耐先約佢出街
呢排係app 都傾緊一個，但傾左兩個月都未約到

170女仔又唔算好高
我個人角度黎睇

中學拍咗3年拖
到大學頭幾年識女仔都會同ex比較下, 又多時間沉迷啲毒撚嘢同一個人玩嘅興趣例如行山影相
到grad先發覺咁樣唔撚掂, 朋友介紹囡囡都盡量識下, 但已經好似失去咗溝女嘅能力講嘢又唔知有咩話題, 又無哂自信

就30歲依家已經睇化, 開始覺得可有可無
唔好害人算

點解咁快就約到
唔怕好唐突咩日日Keep 住傾？

打發下時間，發掘下興趣

你俾tg我，我搵你啦

Hi, 我係姐姐

節奏快啱我，雖然我唔想佢咁快完，最近少左追漫，你有推介？

咁要睇下你鐘意咩類型 同埋點為知節奏快。。。
不過我都最近都少睇咗
睇小説多

望你on9咋掛

我平時同佢地都係飲下咖啡

樓上有個叫"兩個冬天"

我睇到後期係咁打黎打去就無睇, 無咩新意
都係開頭好睇D

三字頭仲要上呢D咩財經班應該有D on9

識到先得嫁

試過下, 但口才唔得, 又唔靚仔, 真係好難玩, D女太多仔溝

好想識乖乖女x2

巴打應該係靚仔

咁又係, 但而家疫情之下, 都唔知報到D乜

平頭OK矮過我就真係唔得😂

問題係我遇到大部份嘅男仔都同我差唔多高

但係好似冇賤男會話自己係賤男🧐

其實我都未上過，係有朋友同我講
可能大部分廿幾歲仔仲貪玩，唔會無拿拿去上呢啲班

我高過你唔少

賤男一早玩交友app啦, 有效率好多, 仲係到叫春咩

曬命post

點樣識

咁好彩有單身又後生既同事

考慮下我

香港冇架啦 信我啦

靚絲幾多歲

Sor自膠姐弟戀你接唔接受

我30, 同ex散左之後無咩動力識女仔咁.
最多係同女同事吹水. 但又無咩動力追佢地
唔靚仔, 所以唔主動=無機. 要學下改變心態

對住你個個都話自己有仔，不了

你乖仔？

巴打一定好靚仔

讀master 大學識

毒撚

性格毒係好

28歲女仔單身
我都想識d正常男仔

係ig, 交友app識，見第一次就已經話想同我上床

想識認真d既男仔

點識先？
我玩過交友apps但d人好似好心急

後悔讀U唔周圍入so, 諗住做野會識, 結果識唔到

梗係啦
好多狗公都好緊火當係約炮app

同我慢慢傾好過啦

竟然係好, 係到哄毒L開心

我覺得都ok嘅，後期都劇情緊湊，係覺得最尾妹妹先出嚟幾幕，有啲嘥

我知但都扮下嘢丫嘛
咁除咗交友apps/朋友介紹仲有咩途徑？

所以咪話佢完得太急
好多嘢佢可以交代得清楚d

其實已經好灰，三十多d 正常條件，工作上唔太識到人，到識到女仔一係比人玩，一係connect 唔到，之後又武肺。本身想今年生日唔使自己一個人過，睇黎無望😭好女仔係邊呀

又唔係真係好好ge
見得下人lor

你啱

😭😭😭睇到都心酸，加油呀巴打！btw 無女原因係？

我識1個 有長腿

咁絲打要同我傾多D計換下tg果D

bro, i know that feel

報警

佢問我拎ig但我咁啱俾fd叫走咗

見到d條件一般嘅人都搵到真愛，不禁心裏滴淚

絲打我陪你過生日

我圈子女仔多數都有另一半但仔都多單身仲要幾好仔
返學無男同學咩?

如果你有興趣可以交換tg 傾下計

有冇人會去酒吧識女？

屌..你都戇撚鳩
冇人叫你識讀MASTER o個D
叫你去識undergrad.呀
蠢撚到咁抵你溝唔到女

想識 , 我28

廿到尾A0，覺得自己會孤獨終老
點先可以識到啲廿歲左右嘅pure true女仔
讀書時有女仔埋身但我冇feel就費事害人
唔通係報應

我都想識
諗住今年可以玩多啲活動學下西餐又做下義工
點知一個武肺打亂曬

你都叫有女埋身

我 嘜柒都冇

出街識囉
見一個識一個囉
唔識撚知人係咪單身
唔屌閪鬼知條女係唔係處咩
咁大個人仲問埋d on9問題

我180所以冇咩感覺

咁性格係少女 姐姐又有乜所謂

洗唔洗要多個差唔多高既fd

我tg係imcutepie

睇住你地2個對話 好可愛

Me 單身差唔多1年
其實我個人已經好外向
男仔朋友都唔少 但真係朋友黎
身邊9成朋友都拍緊拖
有時想搵人睇場戲都諗唔到可以搵邊個
單身係好快樂好自由
但係個心繼續咁樣毫無波瀾我驚佢枯死

點好仔法？

正當職業，25k up , 大大隻隻，唔漂唔賭，outgoing ，有自己興趣，算唔算？

你需要一部輪椅

認真，Big 4

, 但有時一個人又好自由自在好爽

幾高
樣正常？
都聽落唔錯

當識個fd 得唔得

175 ，樣就幾陽光，可以呀

講真 我真係試過 不過通常換完ig返去都唔覆你

攞ig托咩
攞埋電話啦

Ur tg ?

Tg: a8a8a89

拎電話搵鬼彩你

唔彩咪下個

等你

ig成功率高啲，而且起到佢底，好多時比contact係出於禮貌
佢唔想理你就算比電話你都係會block你

d女一日收唔知幾多個ig message, 3唔識7會理你先算

問麥撚車站姐
直接傾幾句再問佢電話啦
車站你唔撚識用google嫁
車都唔識坐 點帶女去街？

照你個point, 3唔識7就更加唔會比電話你再同你wtsapp傾啦

所以咪話比咪傾， 唔比就下個， 比得你講明人地都有意思應該仲係單身， 咁易比你揾到咩

電話點都好過ig, 因為電話特別d點都係私人contact, 唔似ig真係可能多左個follower咁樣冇咩感覺， 甚至都未必會睇你message

又係佢

咁可惜
巴打你係通過咩機構報義工我見網上好多但驚報左啲多中年人既義工活動

但我覺得我都係單身比較好 , 無謂害左個女仔

見識小，知識小，思想又差，搵得小錢

28 , 男